金田一堂本剛版真係好好睇

個時tvb播集集追,真係好正,好有氣氛,個時全家都一齊睇
好似睇恐怖片咁,明明唔係鬼片但都好詭異拍得
學園七不恩議事件

唔理幾陰質,難敵金田一

雪夜叉每逢天氣凍睇特別有感覺

條冰橋

邊度有得翻睇
細個睇好驚

明智SIR串到

youtube有齊

冥界小醜間房

雪夜叉以前睇完唔敢去廁所

怪盜紳士
最記得唔知係燈塔定乜嘢地方嘅高層,拉開隻窗度閘就見到吊住條屍

之後啲人做係咪冇拍得咁恐怖

請問知唔知邊到有得重溫？

呢套同向井荒太的動物日記佢都拍得好好

雪夜叉個面具係童年陰影

堂本剛形象太深
之後個d唔係佢都唔想睇,冇睇過

之前轉左松本潤就唔好睇

個bgm仲好記得
登登登登登 登登登登

超低畫質

仲有5c班新人王
個陣既堂本剛好好J

以前夜晚tvb播
當恐怖片咁睇
超級正
之後換咗龜梨和也
再換埋松本潤更加無睇

而加佢係日本上左 神枱定係唔紅
無咩作品咁

真係好正
一播op就

咪銀魂做高杉

條女冇波

同意
堂本剛版睇咗好多次

同好，喊到七彩

速水玲香勁正
好鐘意塔羅山莊

仲有主題曲好聽。

點解日本而家拍唔返好似金田一咁緊張同恐怖既劇集？

等緊堂本剛拍金田一中年版
不過漫畫d故事唔多掂

可能而家唔興,興神探加里略個種

友版以前好好J

勁鍾意金田一
以前除咗買金田一漫畫，仲買埋「明智華麗熣燦事件簿」
早兩星期上youtube重溫堂本剛版，好正可惜極低清

松本潤嗰陣好似係有線有播
都開嚟係咁而睇吓

龜梨和也簡直嚇死人
加埋上野樹里
開咗一開頭5分鐘唔夠熄撚咗
恐怖過啲故仔

最好feel真係呢套

有無清晰版

細個睇果時好正
好好睇 好有feel
唔知點解有時會有驚驚地既感覺
明明係偵探片

友坂理惠 當年青春無敵

仲記得伊健首歌

金田一有集講各部位砌多左條屍出黎個集叫咩名?

異人館村

好可惜，而家反而韓劇有啲警探劇仲會睇到人幾緊張。

都係好差

你老味成廿鳩幾年前,有咁清仲想點

咁啱我最近重睇 差唔多個個殺人犯最後都自殺 有貌似好人既新女角出場 個女角就係殺人犯
其實都幾千篇一律

堂本剛版嘅金田一有出過DVD
所以DVD版應該係搵得到最高質嘅片源

係咪拉布拉多果套？
成日會係中間彈隻狗既大頭樣出黎
想知邊到有得睇返

小學雞時 睇完 冥界小醜搞到我唔敢刪門沖涼
仲有墳場島close up條屍又嚇到仆街

個BGM太屈機

kame個版本真係好驚嚇
小剛版金田一真係最好睇

直頭垃圾…
仲有美雪死都唔出場

另外其實r都無變晒動畫

DVD 版好似無左異人館村？

鄭伊健

好似俾人爆話抄襲 所以唔出

佢可能會嫌以前d黑白片做咩黑白冇彩色

配樂氣氛一流

呢版嘅金田一，窪塚洋介都係做2打6，真係經典到喊

真係好正

舊個堆故事都正好多
新個d好似

但作者講過咁多金田一係山涼最似

細個睇七不思義俾一開頭實驗室個頭嚇死 松本潤開始都冇咗嗰種恐怖

而家山涼做緊梗係話佢似啦，客氣說話啫

唔係呀
係好似探偵學園q果陣已經話要等山涼大d就搵佢拍
最後真係

Bgm好正

其實山田涼介做得都算幾好啦

不過無得同經典比

以前既故事淒涼 入味d

大部份fans共識金成陽三郎退出之後故事質素低左
金城+天樹一齊時係最好

友阪有埋對波就神作

堂本剛真係最適合演金田一
山涼版都ok但覺得堂本剛氣質似d
松本潤就

冇錯，係堂本剛先做到鹹濕仔偵探嘅特質，山涼太靚仔反而有啲違和感，佢演鹹濕仔果陣有啲違和

鄧鄧鄧定叮鄧 鄧 鄧 鄧鄧
鄧鄧鄧定叮鄧 鄧 鄧 鄧鄧

大家要留意當時回歸無耐TVB配配音都仲係會用大量本土廣東話字詞，好過癮。

宜家配音已經避開好多只係廣東話先有嘅字，務求扼殺粵語

金田一N極度垃圾導演編劇演員所有都係垃鳩圾

劍持sir死左，陰公。演得好好

最垃鳩圾就係佢

咁原著入面金田一都叫做好眉好貌嘅
但同山田涼介嗰種又好唔好

btw 我覺得松本潤版個敗筆係鈴木杏演嘅美雪

鈴木杏真係好搖樣衰

有集講打war game唔知點解好深刻

墓場島
第一次有共犯
當時好似有俾啲讀者投訴

成埋一齊屈金仔殺人， 好似係

成堆

漫畫黎講
蠟像城個集好深刻

得堂本剛可以叫金田一

係囉

根據漫畫應該明智健悟靚仔過金田一少少

龜梨和也真係好樣衰
唔明點解個陣都紅過一排

係松本潤先到龜梨和也
但都係咁唔掂

金成陽三郎走咗

MK味太重 不過近幾任嚟講算最似了

真係mk事旦執一件都係咁樣

龜梨和也係咪淨係做過魔術列車一單案嘅金田一

好似仲有吸血鬼個單

佢以前拍劇拍到有病，成日食胃藥
嗰排又拍劇，又搞KINKI出碟，演唱會，好似有兩個綜藝節目，金田一嗰期仲要返學，佢自己都成日話金田一嗰一兩年係地獄
忙到有病，都幾嚴重，食藥食到水湩，之後就減產好耐先出嚟拍一套
利申：FANS，唔知有冇錯 btw 佢好多前期嘅劇都好好睇，例如 人間失格，青之時代

原來劍持sir係自殺

細嗰夜晩睇，真係恐佈到唔知點，聽D聲你心跳實加速，但是每次又期待等下一集。係好睇既

魔術列車好似係松本？

吊頸

我睇係龜梨和也，反而吸血鬼我未睇過真人版，原來都係佢

咁都好d
幾驚佢變左3 4線

一定係藝能界最TOP嗰批
年年喺巨蛋開跨年演唱會
但今年好似無

我覺得金田一少年之殺人先正

大逃亡加解謎

好似係踩門同門之間咁過去

門同門之間爬過去
又蝦婆婆聽力差

不過最尾衰俾自己副眼鏡

堂本剛結左婚未？

好耐啦

冥界小丑

BGM 好正. 一播歌就知道係金田一.
思考中....音樂....

BGM實在太經典

友阪里惠應該係歷代金田一最正女主角

我估我好大可能已經儲齊香港中文版的金田一漫畫

1993年第一期香港中文版金田一漫畫

又神秘又緊張既感覺

細個聽到個音樂一出都已經心寒

留名

早排煲翻哂都仲係覺得好恐怖 尤其係片頭

養緊病